{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046923",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3289&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신월 스위스"
    },
    "text": "全客室は禁煙客室で運営されており、喫煙は階ごとに外部喫煙エリアで可能です。 客室ごとに55インチの大型テレビが設置されており、ネットフリックスの無料視聴が可能です。 カップルPCルームはバトルグラウンドゲーミングPCで設定されており、他の客室はロール中間オプションまで利用可能なノーハードPCで提供されます。 フロントに保管されていない物品は紛失時に責任を負わず、コロナ事態に備えてコロナ防疫消毒および換気作業をいちいち行っています。 駐車は一部屋あたり最大1台まで可能で、アプリ予約時の駐車選択は不可能で、満車の場合は駐車できません。 提携会社の会員に最上の客室コンディションと親切なサービスを提供するために最善を尽くします。 駐車場は計20台まで駐車可能で、周辺にはコンビニ、マート、ピザスクールなどがあります。 地下鉄で移動する場合、2号線のシンジョン交差点駅とカチサン駅、5号線のファゴク駅とシンジョン(銀杏亭)駅が近くにあります。 客室の内部施設としては55インチの大型テレビとネットフリックス視聴が可能なテレビ、ノーハードPCでLOL中間オプションまで利用可能な施設が提供され、カップルPCルームはバトルグラウンドを快適に利用できるように備えています。 携帯電話の充電器やヘアドライヤー、ヘアロールビット、電コーヒーポット、MEN&WOMENスキンローションなどが備えられており、無料Wi-Fiの利用が可能です。 フロントの前にはコーヒーマシンや軽食、紙コップ、ミネラルウォーター冷蔵庫が無料でご利用いただけます。 必要な物品は身分証明書を預けた後、フロントでレンタルでき、客室ごとに最大1台の駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "全客室は禁煙客室で運営されており、喫煙は階ごとに外部喫煙エリアで可能です。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室ごとに55インチの大型テレビが設置されており、ネットフリックスの無料視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "カップルPCルームにはどんな機器がありますか？",
            "answer": "カップルPCルームはバトルグラウンドゲーミングPCで設定されており、他の客室はロール中間オプションまで利用可能なノーハードPCで提供されます。"
        },
        {
            "question": "フロントに預けられない物品はどうなりますか？",
            "answer": "フロントに保管されていない物品は紛失時に責任を負わず、コロナ事態に備えてコロナ防疫消毒および換気作業をいちいち行っています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は一部屋あたり最大1台まで可能で、アプリ予約時の駐車選択は不可能で、満車の場合は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "提携会社の会員にはどんな特典がありますか？",
            "answer": "提携会社の会員に最上の客室コンディションと親切なサービスを提供するために最善を尽くします。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニ、マート、ピザスクールなどがあります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は2号線のシンジョン交差点駅とカチサン駅、5号線のファゴク駅とシンジョン(銀杏亭)駅が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設は何が備えられていますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては55インチの大型テレビとネットフリックス視聴が可能なテレビ、ノーハードPCでLOL中間オプションまで利用可能な施設が提供され、カップルPCルームはバトルグラウンドを快適に利用できるように備えています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "携帯電話の充電器やヘアドライヤー、ヘアロールビット、電コーヒーポット、MEN&WOMENスキンローションなどが備えられており、無料Wi-Fiの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "フロントには何が提供されていますか？",
            "answer": "フロントの前にはコーヒーマシンや軽食、紙コップ、ミネラルウォーター冷蔵庫が無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "必要な物品はどこでレンタルできますか？",
            "answer": "必要な物品は身分証明書を預けた後、フロントでレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "客室ごとに最大1台の駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 521,
        "QA": 665
    }
}